邊有人會估到，一頂綠帽竟然可以影響全世界

之後歷史書都唔知點寫

第三次世界大戰嘅導火線
竟然係因為一頂綠帽而起
史稱 : 陳同佳之亂

仲講呢啲黎做咩
唔係五毛既道
就推返正經野

唔好推
樓主食屎狗